有無人知港島線堅尼地城站至中環站是否已回復正常？

有無人知港島線堅尼地城站至中環站是否已回復正常？

唔撚係呀？

行過去仲快

咁近就行去啦

搭巴士/電車啦

1145逐漸回復正常

報告番，堅尼地城站到中環站暢通無阻，同平時一樣